警方仲有無部署？無部署，陳𦘦始可以公開催淚彈成份未？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

人無恥則無敵

推

tweet爆佢老母閪

@陳𦘦始

689公開佔中涉及外國勢力的證據先
定係陳肇恥公開催淚彈成份先？

陳「我唔清楚警方有咩部署」

部署要前線犬一齊中毒，失去工作能力之後輸入解放軍，所以一日仲有前綫犬，一日都點公開呢？